有無巴絲會關曬追蹤到上線時間的apps

whatapps 關左最後上線時間
（避唔開群組藍剔）
facebook 同 messager 已剷
ig無用開
ps4 長期離線mode
以前icq invisible

發現有人真係會留意自己個上線時間同
一上線就有人搵個感覺好恐怖
比較都係習慣留言/留msg
緊要事即覆 無關痛癢得閒先覆
女友 屋企人必覆的理念

唔會關
因為開咗都無人會理

都未必架
同埋有時有d人係好得閒無野做
咩都要理